（有圖）有港女睇透左成件事係點，入黎分析下！！！

有人屌佢仲咁串...
當我地冇到？
話義士收左錢？

係咪咁解？

2014年有人收錢做野
2019年冇人收錢做野？

唔係講全部